.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "febrero 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [opciones] archivo
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Ver un libro electrónico.
.sp
Cuando alguno de los argumentos de \fBebook\-viewer\fP contenga espacios, póngalo entre comillas. Por ejemplo: "/some path/with spaces"
.SH [OPCIONES]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
Continuar leyendo el libro previamente abierto
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
Enviar las alertas de javascript y los mensajes de consola a la consola
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
Desacoplar de la terminal en control, si existe (sólo Linux)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
Si se especifica, la ventana del visor tratará de iniciarse a pantalla completa.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
mostrar este mensaje de ayuda y terminar
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
Posición en la que abrir el libro especificado. La posición es una ubicación mostrada en la esquina superior izquierda del visor. También puede usar la forma «toc:cualquier_cosa» y se abrirá en la posición indicada por la primera entrada del índice que contenga el texto «cualquier_cosa».
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
Si se especifica, la ventana del visor tratará de colocarse en primer plano cuando se inicie el programa.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
mostrar el número de versión del programa y terminar
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
